高普：想奪冠要克服更大難關

利物浦接連失分，領先優勢漸減，領隊高普直言面前有更多難關需要克服。

「如果你想在球季結終時登頂，就得處理比今天更大的難關。」利物浦領隊高普在球隊周一與韋斯咸言和後說明，聯賽爭霸局仍未明朗，而熱刺顯然也是爭標份子：「在之前5、6、7個星期，大家都在說是兩頭馬車，但現在熱刺已緊隨其後。」 「對我而言，他們100%在爭標行列。」高普續說。經過周一之戰，紅軍暫時25戰得62分，只分別領先曼城3分、熱刺5分。曼城於周三作客愛華頓，假如藍月屆時贏波，就即時憑較佳得失球升上榜首。 他重申今仗這1分得來不易：「我看到你們的面孔，感覺像為我們難過，但我們很好。這不是驚訝，如果你想贏到重大的東西，你就得準備好緊湊的競賽。」

高普:想奪冠要更多黑哨

高普：想奪冠要克

樓主全部post都關於利物浦

有球證照住仲想點呀

高普：想奪冠要黑服更大難關

Big6球隊，今日得佢地有比賽呀嘛

Po錯唔好覆

近2個星期先係

屌你呢場咪輸你lo

正喎 who

有名嘅話
我反利迷唔反你